一句講哂如果渣緊車既你見到大肚婆或老伯伯會唔會義載？

大前提係無疫症之類既事咁講。
幫人 舉手之勞
395識7 不了

大肚婆會 fake taxi

唔好咁咸濕先
認真討論。
大住個肚咁

大家會係因為被reject 而唔做嗎？ 純討論

唔會

老野可能係藍絲

係外國
有次拎住好大個紙箱
都有路人開窗問洗唔洗順風車

唔會
因為揸電單車

會好奇怪 始終香港唔同外國
人地心諗你做乜鳩3唔識7

咁如果老野但黃絲呢？

最後有無坐到

咁無計

睇下人哋有冇需要你嘅幫助同好心

同埋人哋可能都對你有戒心呢

所以除非佢睇落極有需要（例如行唔郁就死咁款）否則唔會濫用自己嘅同情心

知不知你在濫用我的惻隱 諗起呢句

人地肯上車先得架....

咁快預判人哋唔敢膽上車

Pakho

黃咪戴 藍點戴呀

成日都幫嫁啦 不過要順路先戴
咪同做義工一樣

部車鄧到幫人落仔

中出射b頭

問題係佢要去邊先得嫁
你肯載人地都未必肯上

有好多原因都令到呢件事唔會發生

香港揸車點到點 中間9成路都高速 好難有揸緊車中途見到大肚婆
你又唔知人去邊 人地去西你去東你又車?
同埋你主動話要車人 好難確保人地唔當你係心懷不軌

agree

如果我係大肚婆 比人咁問 即刻會諗起d 雨夜屠夫 棄屍荒野 同埋好驚對方會問完我拒絕就直接夾我上車

將心比己 所以我都唔會咁做

試過上到大帽山勁大風又落雨，有人義載落山腳
快好多

阿婆阿伯應該會驚到唔敢上

係山上面遇到惡劣天氣又唔同講法

呢個仆街得黎幾搞笑

肯唔肯另一件事
前提有無個想法去做

當然要問過順路先嘅

香港大街大行洗鬼你車咩，如果你個樣生得衰啲報警添啊

平日係城市揸一定唔會有呢個想法

真嘅， 落山比雷就慘了

打風落雨唔同講法....
平時就唔會
利申：無車 無牌

外國住Apartment, 門口有個巴士站, 我日日等車, 有個一樣住Apartment既女人, 每次見到我都會問我坐唔坐順風車去大學

人哋夠膽上車都奇怪啦

係澳洲成日咁做但好多時係徒步撚

乜外國上順風車唔係好多都end up當地a1咩

讓座比大肚婆/廢老都唔會啦
仲要車埋佢地？
太睇得起香港人

可能我唔係住市區 所以平時會見得多啲啲人等唔到車既情況

去馬了嗎？

又唔係我搞大你個肚 做咩要我讓座？
仲要義載 食撚懞左？

而家d大肚婆同肥婆好撚難分

我係絲喎, 有坐車呀, 佢話佢個仔都中學了, 如果係阿叔就唔敢上車

屌 一陣車撚錯肥婆

有好多人試過關愛讓座奶唔少嘢啦

戴你老母

我試過等緊51有人問使唔使車我落山
但我婉拒咗，因為幾分鐘後就有巴士

睇戲d變態鬼婆會幫老公搵獵物

幾年前起澳洲落大雨，車過一個大肚婆翻屋企，事後佢請左我起佢公司做野，一做就3年